iphone 7 係咁卡住係白蘋果畫面

iphone 7 係咁卡住係白蘋果畫面，重開又唔得
拎去apple佢話要送去新加玻check 收2000幾蚊
屌拿星 有咩方法可以搞得掂

平有有無backup?
試下重裝iOS?

比2千幾蚊

拎去先達搞

拮電腦有無反應

可以免費整

唔係白蘋果，係冇流動服務

自己諗計 我就免費換左了

無呀 吉乜都無反應

一陣我再去ifc 試試先

我用左差唔多兩年先知有呢樣野
遇到個陣只係走去熄左佢再開過機
中左型號1660
係咪去apple store開住呢個page d人就識？
謝謝